三年魔咒重現？摩帥曼聯恐複製車路士悲劇

曼聯教練摩連奴近來心情很差，球隊糟糕的季前備戰和收購都讓他感到無奈。英國媒體《每日郵報》已經開始提前唱衰紅魔的前景了，球迷們津津樂道的「摩連奴三年的魔咒」可能又要重現了！

《郵報》稱，曼聯的季前備戰裡，摩連奴就表現出了沮喪的情緒。原因是多方面的，核心球員休假遲遲無法歸隊，傷病接二連三，球隊遲遲沒有砸錢收購，摩帥幾近無人可用，他已經不止一次公開批評球員，抱怨球隊的問題了，近來甚至炮轟了英超的賽程。這讓外界和球迷對曼聯的備戰情況感到悲觀。

值得一提的是，新賽季將是摩連奴執教曼聯的第三個賽季。過往，摩連奴從未能在一支球隊執教3年以上，球隊總是在他執教的第三個賽季爆發內部問題，如今看起來內憂外患的曼聯也有爆發摩連奴第三年綜合症的情況。

此前摩帥兩度入主車路士，一次執教皇馬，最終都在三個賽季後黯然離隊。尤其是二進宮車路士時，摩帥在賽季中途慘遭解僱，藍軍的戰績慘不忍睹，險些葬送了摩連奴的一世英名。如今曼聯新賽季備戰的種種問題也讓不少球迷感到擔憂

摩三季

摩二季魔咒都破到
今次一定會大步檻過既

係車路士都叫做風光過，係曼聯就

第一季就三冠

摩二都未到 點會咁快

一定大破魔咒有摩四季

助最聯奪英冠

歷史總是重複相同的錯誤

根本係摩狗一手策劃

下一站巴黎

洗咁多錢拎歐霸 醜唔醜呀

但獌迷到依家仲話班球員跟緊v92個踢法喎，咁三冠功勞係計v92定摩佬

講真 v92功勞大好多
淨係保住ddg已經幫獌保唔少分
買馬屎眼返嚟 雖然摩佬唔識用

必須永續

嬴就摩佬 輸就V92
winwin